過去依年其實只要揸住隻匯豐熊已經跑贏大市同基金經理

日日跌，彈力又有限
唔似恒指咁L狗挾淡倉
渣實匯豐熊真係跑贏全世界

揸cash 都蠃